巴絲打暑假搵左咩part time做?

岩岩完sem做左兩個禮拜廢青
準備做collect point $45 , 但聽聞日資好難頂

呢份比狗做架wo

聽聞真係狗做, 但cp真係秒請 可能無人做

返飲食 35/HR 貪佢好撚hea

識搵 最低工資

Uniqlo其實算唔算抵屌

馬會待應

有無絲打翻過68／手作？
見佢好似幾hea咁

邊間飲食會HEA
做便利店好似仲好

subway

做緊七仔 39$
幾好做 間鋪冇乜人 同同事吹水等收工

飲食真係做到狗咁, HEA都冇得HEA, 每一秒都有野做, 番完累撚到仆街

今日有份打黎話請55/hr 但係比我秒拒

賣電暖爐喔 上年扮聖誕老人

連登咁多小學雞 搵part time

唔記得換AC?

未搵到啊

唔係 如果無人識 扮聖誕老人，大家都幾young

鼻鼾中心

乜工都搵唔到 又唔想做飲食

有聲

做飲食既話, 如果要收尾, 真係慘過食屎

開避寒中心